其實黃子悅都幾靚

佢係鐘意果類型
可惜佢有男友

拉
想打J去成人台

成班五毛攞啲舊相黎比

幫你拉

睇下佢以前啲相先啦
唔否定佢黃，不過條女整容既

睇過以前冇化妝既相真係

垃圾中箭，不了……捐左出去既錢係潑左出去既水丫麻，我一世都記得

我都突然覺得幾靚